誘騙學妹裸身畫符化解車關 還發生2次關係

趁人之危最可恥！

《聯合報》報導，台南一位女學生深信鬼神之說，林姓學長得知後心生歹念，騙學妹她近來會遇到跟車禍有關的劫難，必須用「特別的」方式化解，要求她脫去衣褲任他在身上畫符咒，並在違反其意願之下發生性關係，事隔20天後兩人再度發生關係。

林男坦承第一次是用「化解車關」的方式誘騙學妹發生關係，但第2次只是問她「可不可以再一次」；學妹也表示第一次是為了化解車關，第2次發生的緣由自己也「記不起來」。

台南地院依強制性交罪，判處林男有期徒刑3年6月，但第二次強制性交無罪，全案還可上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

不是處，插完心安理得
其實男方有付出

2次發生的緣由自己也「記不起來」

所以説

佢自己都想啦